好想睇 奧巴美羊係阿仙奴失敗

佢只係一個無腦既禾仔，淨係識鳩爆底鳩射，出波曳到仆街，防守又唔特別好，又冇整體意識，又唔識無波走位前插
吾明典解why阿狗會買呢件垃圾

係多仔有成功過？

拿卡錫迪定奧巴美揚成功啲？

兩舊屎一樣臭

無腦既禾仔同禾仔有咩分別

又有環保post

無j既女人同女人有咩分別？

同禾仔差好遠下喎🙈一個識頻繁入波 一個鳩跑

阿狗冷手執個熱煎堆 今時今日個市比你雲膠 60個 汁到 汁撚到寶啦 丹比利之流都 100m auba 一定都100m

樓主抄po

100%失敗

唔通樓主響利記就好成功

唔使想 隻羊衰撚硬

加盟阿仙奴已經等於失敗

我信雲加

Agger 垃圾球員配垃圾球隊

得啖笑

new禾

［開定先］

屌你老母

講到好似禾仔曾經有腦過咁

好mean

環保post留明。